點解民建聯有人去到日本嘅 我地泛民人呢 去唔到日本都要救武漢果幾個港人呀

點解民建聯有人去到日本嘅
我地泛民人呢 去唔到日本都要救武漢果幾個港人呀

俾人搶曬風頭啦
唔好日日派口罩派消毒酒精
2邊都派既無乜特別
至少要有行動

行動要快啦 唔好俾政府又搶先一步啦

葉錦龍都喺日本